{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027865",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "파트너커피"
    },
    "text": "最高のコーヒー豆で特別にブレンドして味を出すパートナーカフェは、営業時間は毎日08:00~22:00で、日曜日と隔週でお休みです。 食事時間を考慮して、朝08:00から夜10:00までカフェをご利用いただけます。 パートナーカフェは完州中学校のすぐ前に位置しており、アクセスが非常に便利です。 パートナーカフェのメニューはアメリカーノ、クロッフル、コーヒー豆パン、ミニたい焼きなど様々な種類があります。 アメリカーノは2,500ウォンで低価格でおいしく楽しむことができ、クロッフルは5,000ウォンで高級感のある味が楽しめます。 コーヒー豆パンは3,000ウォンで柔らかい食感と豊かなコーヒーの香りが楽しめ、ミニたい焼きは4,000ウォンで遠足や野外活動に理想的なおやつとして良いです。 パートナーカフェはユニークなコーヒーの味とともに、お客様の様々なニーズを満たすことができるメニューを提供しています。 最高のコーヒー豆を使用して、新鮮で豊かな香りと味を出すパートナーカフェは、コーヒーを愛する人に最適な場所とされています。 完州中学校のすぐ前に位置し、快適で便利なカフェが利用でき、友達との遠足や野外活動にも利用しやすい場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パートナーカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "パートナーカフェは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "日曜日と隔週でお休みです。"
        },
        {
            "question": "パートナーカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "パートナーカフェは完州中学校のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パートナーカフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、クロッフル、コーヒー豆パン、ミニたい焼きなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーヒー豆パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミニたい焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミニたい焼きは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パートナーカフェはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "コーヒーを愛する人に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "パートナーカフェは友達との遠足や野外活動に利用できますか？",
            "answer": "はい、利用しやすい場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 301
    }
}